點解啲仆街咁鍾意坐車個陣用腳頂住前面個位？

同佢講完都仲係咁
人不要面天下無敵

你腳短唔會明
唔好出黎柒

腳短真好

坐佢後面頂返佢

大把人腳唔係長 又唔係坐到最入
係都要頂住人地喎
同埋你腳長咪打斜少少坐囉
用腳長嚟做理由 真係得啖笑

唔明你個concept喎
即係生得高就可以頂鳩人
我身邊唔少fd 高過185
都唔會咁頂人法，識轉下坐姿

羅莽師傅上身

利申，真係試過

d細路點計？

樓主矮撚

高撚坐到最入個頭就會挨唔到條頸勁辛苦
不過旁邊冇人都會揀打側坐嘅